保持香港既有生力量，大家要鬥長命

一個人，可能今日微不足道，但只要你仍生存，可能性係無限既。

保持樂觀心態，好好生活落去，有日你既影響力可能大到你今日都想像唔到，香港人加油！

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰